Selle kuu 1sel pääwal põles Ninasoo metsast üks weike plats ära. Karjuksed said kohtu ette kutsutud, aga ükski ei awaldanud üles, kes metsas tuld teinud; sellepärast sai ära keeltud, et küla kari pääle selle enam Ninasoo metsa ei tohi minna.
